# mail-manager
Фильтрация писем оказывает большую нагрузку на базу данных, система может зависнуть при большом потоке e-mail сообщений.
Поэтому было решено выделить фильтрацию и саму рассылку в отдельный процесс.
Для этого используется брокер сообщений RabbitMQ. Вся рассылка ставится в очередь на обработку
воркерером bin/message-receiver, который может быть запущен менеджером процессов Supervisor.
